[民間記者會]點解要比CCTVB枝咪放中間

可唔可以試下放最左或姐最右 令佢唔好再覺得自己係大台

推

佢地都冷處理ga la
仲比個靚位佢?

冇人覺得有問題？